[白色恐怖] 尋晚冇人出過去

頭先見到個POST, 話老師叫尋日出過去嘅學生舉手, 跟住責名送交疑似便衣
真假都好, 學生們記住, 千企唔好咁純咁乖!!老師未必係好人架!! 同同學仔之間都唔好講太多
返工朋友仔都係, 唔好傻更更, 或者俾藍絲同事激兩激就話自己有去過

記住,
尋晚冇人出過去! 冇人出過去! 冇人出過去!

真係俾人責過名要落口供嘅, 記得

"我無野講" "我無野講" "我無野講"

不篤灰, 不分化

推, 開始秋後, 大家小心
三絾其口

(法律JJ入)當警方無權截查上訴人既時候，作出合理反抗並唔構成襲擊